呢張圖點解

用太多時間搽包 浪費光陰?

5明

學達利？

佢搽錯嘢啫，冇咩特別意思

沒戴錶不過有時間

弘好大隻

i go to school by bus

用condom當果醬

food is time.

唔小心畫花左部手機 唔開心

用時間換取面包質素（9up
面包=生活

人面獸心

樓主真人勁bulk

眼看三分假

講大話

畀自己（慣性）矇蔽

網上只會分享自己（開心）

why 1 2 3 4 5 6 ?

好sexy

蹉跎歲月？

會唔會係地球暖化呢?

有6張圖

你啱冰溶

曲

想知樣主有冇skip leg day

呢張圖勁D

宜b唔洗返工？

唔準咁話佢

果醬成日漏出黎
好似時間捉不住

佢個ig鳩鳩地

要

有道理

好奇害死貓

肥

是

推

樓主等咗好耐attention 終於有人講

同男友扑嘢時佢要我扮河馬叫

戇鳩

樓豬呢張圖又點解

冇

樓主bulk 撚到

咁都上熱門

呢個點解

大隻ching

做人好易先入為主

原來你就係欣宜

Gay

借刀咁解

呢張圖真係幾正，啲防暴喺鄉黑面前只係好似一隻狗咁

牙弘

綠巧耐冇見

同胡師傅一齊掙扎

高級借刀

部手機都幾大

似係沐猴而冠

遲下香港人寫照

留意佢個鐘係tie既位置延伸出黎，而tie象徵返工，
所以我覺得係表達緊「將所有時間去返工，但最終只能食麵包既悲涼生活」

解釋嚟聽下

馬騮腳剃完毛成隻人腳咁。 呢隻係藍絲

好彩你無叫錯
係呀 依家少上LIHKG

擺太多時間落去件事到

出現了

真咩

依張叫假裝自爆

我嘅睇法係
回應番達利幅Persistence of Memories
記憶隨住時間而軟化
就同每朝早餐食toast會搽牛油/jam一樣咁
正常不過

一解釋就世界大戰

點睇都只係1分

唔係冰，石黎。
猿人以石器去除自己嘅體毛，喻指人類只不過係無毛馬騮。

呢張垃圾比人講咁多年

喵喵怪同阿柏蛇玩緊

咁都上到熱門

5 你老母
你明先係新聞

太樣衰
用唔到閪達通啫iPhone
要自己畫出黎

明明就係講地球暖化熱咗要剃毛

佢自己鍾意咁 冇人逼

我仲以為係用石頭剃毛好用過剃毛刀

你諗下你搽麵包個陣係點。係咪不斷推開咁搽，就算啲醬俾你搽均咗得返薄薄哋一層，係咪都會繼續搽。咪係同你講，時間就得咁多，點擠都係得咁多囉。

依家終於解到！
紅色人=X產黨同黑X

終於知點解要扮河馬

依張圖係講兩個小喇叭價值2980蚊

錢（麵包）買唔到時間？

留意下比人推落樓既人既膚色

似形容啲白人識用少少工具，就脫毛扮高貴同啲原始黑猩猩唔同，但其實大家都係源始一種族

有啲諷刺白人歧視黑人既意味，又有啲諷刺人類有少少成就就開始自大

完全唔覺關條tie 事

延伸條毛 明明有畫條tie
tie同鐘中間又有面包隔住

世界大戰抹黑宇宙了

講緊啲黑人 低等人種要扮白人

睇落似係諷刺上流社會嘅人可以用好多時間落去滿足自己嘅口腹之慾

牛油隨時間溶化

You are fed by sacrificing your time.

欣宜

搽太多牛油要用好多時間燒番啲kcal

生活為了生存

講自殺

12點先嚟食早餐
晏晝都慳返

應該係掛住享受，浪費咗光陰

搽牛油係想好食啲，但唔係必需
而另外你望下個時鐘一路搽麵包嘅時候個時鐘係跌緊出去，代表著時間流逝緊

所以我會推斷指出有啲人佢掛住享樂但其實係浪費光陰

你要解釋埋個鐘係跌緊出去

所以應該係諷刺緊啲人掛住享受而浪費緊啲光陰（搽牛油並唔係必需）

塊麵包己經食得
搽咩上去都係嘥時間

有人whatsapp搵你，記得覆人

今天有時間吃飯

拜登

第一張係講緊新加坡人

Lm

叫得欣直
差唔多啦

我地每日食既野只係我地犧牲左既時間？